台灣錄委提除China字眼法案，咁大件事，連登仔都冇野講？

去掉China！綠委正式提案 英文國名改為Taiwan

綠委正式提案 英文國名改為「台灣」

就黎WW3啦
準備啦各位

可以講咩？香港人一直都叫Taiwan, 你有冇見香港人叫佢做中華台北？

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

Official 和 de facto 都有好大分別家

一直中共都比台灣de facto叫台灣
但中共唔會比台灣有official的地位
即係一中兩表政策
今次台想officially除china叫taiwan
對中共黎講係挑機
中共當搞台獨
可以打得

咁大件事

三毛摟豬

Make some noise